恩尼斯達下一站係日職？

西班牙傳媒報道，宣布在季尾離開巴塞羅那的恩尼斯達，將會加盟日本職業聯賽的神戶勝利船，年薪為2500萬歐，簽約三個賽季。

報道表示，有關交易在日前的國家打吡期間落實。早前有報道指，恩尼斯達將會加盟中超的重慶力帆，但重慶力帆發聲明，否認恩尼斯達加盟。

普度斯基同恩尼斯達

小白大把錢
都想屌下日本妹享受下人生

之前又話去天津權健

唔出奇 神户老闆依家都有讚助巴塞

唔知真定假

屌去日職不如留係巴塞啦

日職返來喇

返9咩..窮撚到閪咁..
睇下今年亞冠冇隊雙線可以打到

再吹大d, 2500萬年薪即係480k 週薪

收咗 日假有呢筆錢一早收含大皮啦

佢哋棄亞冠啫 獎金太少
日假獎金多好多
上年西鑽爭冠失敗先全力亞冠

支那人: 中超冠軍>>>>>>>>> 亞冠

有隊大搞都係好事呀

啲人又話簽中超係番去賣紅酒既

2500萬歐年薪咁高?

再簽埋d big name過氣廢柴
真係唔方唔大搞
之前西花有錢唔簽d勁土炮/實用外援
走去簽科蘭 卡卡奧
搞到降班收場
後尾簽返d本土星先上返嚟
神戶又想玩呢味嘢？

小白都幾啱拍d醜男av

都有機會 心口同贊助

亞冠冠軍小鳩過日職冠軍 邊隊日職落力踢

下 日假冠得兩億yen
亞冠 4m USD

傻囝 billion係十億唔係一億呀
日假冠軍10億yen, 亞軍7億yen

原來係15.5億 我記錯咗

cls日假冠軍原來有成億港紙
唔係上面條柒頭沖出嚟柒 我都唔知原來有咁多

好似前年定上年加日假冠軍獎金

小白個踢法岩哂日職

搵小白同班垃圾比

原來2016轉制加左 2015年都仲係2million咁上下
自膠

小白每場散住步交幾球key pass 都夠

所以日假隊伍唔再衝亞冠 又要飛又要影響國內賽 條數點計都保日假排名

隔離post先話而家1500萬磅唔係錢
依度又話一億港紙好多

都係享受生活為主架啦
日本都係好好選擇呀

日本喎ching
歐洲就少，日本波咋喎

但點解咁高incentive都仲要打假波？

你老細賺大錢會分畀你嗎？

同埋冠軍就拎咁多 仲有成堆冇冠軍果堆唔晒開飯 你唔覺得神戶勝利船拎冠軍呀 小白真係黎咗唔敢講 但yokohama 呢d波 勁極都唔夠果幾隊砌

如果發現有球員不尋常表現 做乜仲要繼續用佢

同埋日假跟排名派錢 越高ranking越多錢
btw三賤上年爭d降班今年拎冠軍

如果一兩個 就話礙眼 但成隊加埋領隊黎料就 澳職一鳩樣上下半場兩回事

想插麻友就真

澳假打假就好清楚啦
佢哋拎冠軍冇獎金 唔假波點搵食?
成隊都假 啫係老細/教頭都知
咁日假全隊打假 會損害球隊利益
搞到球隊賺少咗？
講開又講澳假真係gag
冠軍冇錢收 打得咁辛苦為個虛名

佢地買人又搞笑 只可以人換人

三線聯賽都咁高獎金
中超又係咁

對英超球隊1500萬磅緊係唔係錢

佢地排包尾都拎成10億港紙
對日職1億咁上下咪算多

享受生活踢返阿爾巴塞特仲好啦

重慶老細話拒絕金元足球 所以唔簽小白

等降班啦

崇日：
日本贏亞冠 ： 放棄左聯賽
日本輸亞冠：全力聯賽
諗落似似地英超球迷

崇日：
J league 聯賽多錢 所以全力日職唔出奇
然後話日本人好有足球理想
唔會hea踢 好有氣節 不為金錢折腰

日本隊會出到2500萬歐元年薪？

叫沙維搭下路去中東好過啦

跟住隊友飛機

已經 預計到普渡司機同小白瘋狂自拍upload ig

去支那屌蝗婆，定晚晚屌日本妹，自己諗

係咪你自己作㗎咋 冇聽過有人講過嘅
日本波不嬲都hea亞冠

btw亞冠4m usd都係近年先加
之前好得3m

去日本啦, 想睇佢踢波阿

問下pato

日職唔係好窮架咩？

柏圖喺大陸幾開心

睇到話澳職動用咩基金請恩尼斯達過去踢
睇完我笑左 唔同叫小白打假波

咁去中超會仲易

除左不為金錢折腰
其他都唔係我老作
肯定有崇日咁講過日本球員
不過算 反正都wfc
贏左就話自己認真 輸左就話自己hea踢
反正英超球迷講hea踢歐霸 人地都當佢地笑話
我相信皇馬都唔敢講佢地輕視世冠 西班牙超級盃

Btw 如果浦和全力打亞冠先贏到
咁姐係佢地用100%戰力 打人地50%戰力 先贏
照佢地logic 浦和係100%亞冠 0%聯賽
其他球隊咪50%亞冠 50%聯賽

夫目前犯

浦和係聯賽唔夠爭 破斧沉舟踢亞冠 所以到今季聯賽都係廢
基本上日職勁果班都係專心聯賽 今季櫻花索性出大半副隊踢亞冠

之前前鋒對東方，柏雷對傑志咪又係副選
分都可以唔要

熱巴都唔鳩理佢，死毒撚

永遠只得日職係放棄亞冠 韓澳就冇球隊出副選
唔尊重比賽仲有理由幫自己辯護 話咩搵食至上
咁以後唔好話咩熱刺hea打歐霸影衰英超啦
反正日職隊隊都係咁

平時笑英超隊籍口多多 用係日本就變左合理

去足仔都影相上ig

西班牙冇雞食咩而家?

吓 澳假都係公認hea亞冠喎
冇話其他唔係
韓就唔知 但多數認真踢
最上心始終係中超 要做威水

唔想番大陸 同埋去日本睇波同大陸睇波都唔同feel

大陸以前都有球隊出後備踢，因為知唔夠抽

其實冇能力兩線作戰既球隊咪會放棄其中一邊囉

普度斯基唔算打得太差啦
神戶而家玩巨星加幻幻

樂天社長三木谷浩史: 叫我做體育大亨